(突發) 屯門醫院D1 二號床見

探病時間係幾點

pis

推俾啲智障黑社會睇

lm

打佢老母

我要探病

想上位嘅古惑仔要做嘢

推

大家一齊send 信去Law Society 送何君堯一程

唔使急，你案章工作，慢慢做就得

問下佢死得未 洗唔洗幫手

窒息後醫生半個鐘之後到

利申： 發夢員工
D1 真係用黎做通波仔 心臟深切治療部
佢情況穩定 就會轉去A5 普通內科（專睇心臟病case)
你地班納稅人就係納緊稅比佢做通波仔呀
講緊買支藥性支架要6萬蚊 /普通支架成5萬蚊
呢d急性心臟病做通波仔 唔洗排隊不只 送唔洗額外加錢買支架

想探病嘅人可以去屯門醫院搵佢 探病時間報低你搵幾號床 病人叫咩名 就得
探病時間：
D1 1730-2030
A5 12-13 1730-2030

齋講嘢激到佢心臟病犯唔犯法？
例如嗰啲尋晚同你老婆個女玩母女丼好爽，你個女嫩口好好砌
再show張佢個女嘅ps裸照